覺唔覺澳門呢個地方好撚癲?

1. 土地面積
32.9平方公里 (香港沙田區: 佔地面積： 69.4 平方公里)

2. 氹仔保留到葡式建築

3. 黃賭毒 應該全球TOP 3

4. 葡國菜

5. 同北韓伊朗關係密切, 但無比美國佬郁

6. 年年都有得派錢

7. 崩牙駒

8. 60萬人入面有10萬人有葡國(EU)國籍

但奶共

9. 換血換得勁快

9. 全部巴士電器支那化，用大陸貨

2其實好抵讚
你睇香港 個皇后碼頭唔知重建咗去邊

10.人口
• 2019年估計
672,000人[參 6]
全國第186名／世界第166名
• 密度
20,426/平方公里
全國第1名／世界第1名 (2018)

香港無咩英式建築...

7已經無乜影響力啦

當年睇新聞覺得好撚癲, 澳門治安差到仆制

6......

最出名嘅youtuber都係靠香港人先可以起家
Btw召喚澳狗玄學大師

無用人當地貨幣

澳門紙幣用娃娃字體

8 詹xx

照喚澳狗玄學大師

佢地專登去葡萄牙請當地人去澳門痴石仔

充滿葡國文化
但係無中聯辦叫人去殖民地化
仲會叫人學葡文

垃圾黎講 都算好癲

一個字賭

無知一問 同北韓有咩關係

金正恩有個親戚曾經喺澳門住過

10 葡京沙圈

好似就係被人暗殺嗰個金正男
另外有定期航往返北韓

123事件

屌佢 好似玩緊大富翁咁 好兒戲

何生投資唔少錢去北韓
北韓入面有佢d合作場
仲有, 澳門曾經有定期航班飛去平壤

竟然冇打風水浸全城

的士站無的士

里斯本好似澳門

毒品同色情行業唔計?

如果香港係支那控制下的金融中心，澳門就係地下金融中心。

日日回力都燒電單車

8.詹帷中

Bam咗了

你15歲定51歲

撚有毒咩
啲貨少到

比人bam左啦

澳門post
個幾個起哂鋼五毛呢

詹生同朱小姐入左嚟未？

上年聖誕去咗兩晚
因為無咩大陸人，通街都係空的

澳門高登討論區

10 微辣

仲會扮香港人

18歲初初行入去個陣嚇親，咁多燈，又大
不過沙圈收咗皮好多年啦
而家去哂威尼斯人，銀河個D

事實係澳門人自己都一早唔撚用葡文，但官方場合就繼續特登搵條友講葡文

最重要，有
連登過街老鼠支那澳門賤畜玄學大師

拆鳩曬緊係冇啦

好似話洗米華係佢個孫

之前睇北韓vlog
酒店賭場啲人講廣東話

未來國際金融中心

拆皇后碼頭咪又係林奠賊婆做嘅好事

戰略地位唔同，始終香港先係枱面上最大外匯嘅地方，如果反送中係澳門搞可能政府好輕鬆就妥協，因為班貪官惡唔出咩樣比人周到洗黑錢就收工

好似ban咗佢啦

bam左鳥

今日下晝仲喺到喎

毒品應該淨係靠香港入口
因為新聞耐唔耐都會有一兩單港人運毒被捕
呢期封左關
好似一單都無

佢保育真心做得好過香港

bam左冇耐

上海都有
係香港收晒皮

幾年前開始
內地出生的澳門人已經比
澳門出生的澳門人多
好可悲

仲有幾隻嫁
Ban哂？

上海外灘靚撚到

如果無哂人真係好撚正

香港管轄總面積1,106.42平方公里，但實質發展區只有25.74%，按已發展區域計算的話人口，人口密度高達約27,209人/平方公里

佢係我隻狗嚟 宜家喺地下食緊屎

咁又冇 bam左姓詹個隻

全國14億蟲嘅大賭場
識人中三出黎都搵3皮幾

其實香港都可以咁換血
但係睇黎林奠媽媽想香港獨立多啲

係時候開post叫ban朱個幾隻

支持

我想佢單機一陣

依家已經變支那一部份啦
勁多珠海民工

懷念詹狗

抵死

望返澳門就知香港好多柒事都係特登
擺明係上面搞衰香港

唔支持，想留底佢單機

葡翻譯員：椅度叫麥名？（半咸淡廣東話）
沃：乜鳩話？
葡官：Macau

8. 家姐佩男（地方咁細竟然出到個咁靚既女仔）

質素同數量差好遠，不復當年

係咩！？
幾時嘅事？

有葡國護照好似可以去歐盟求其一個地方住都得

澳門女普遍白過港女

黃 邊度黃

我親手了結咗

睇下人地地方歷史先講啦
123事件係中聯辦出現之前 一早去左殖民化啦

辛苦了

5年前去過真係迫撚到仆街
點解唔填海

成日覺得香港好細
澳門仲撚細
澳門人放假有咩做

佢地64集會同圖片展比澳共bam咗

去桑拿叫雞

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

澳門女唔夠港女識打扮

微辣

有樣嘢都好佩服，澳門咁細個地方都搞到賽車，反而香港搞個吱吱吱都冇澳門搞得咁有聲有色

屌你老尾，你啟德體育城外圍好心就整條永久跑道啦或者半跑街好似越南咁

投資同定期航班都係第一次聽

淨係知北韓一直靠澳門洗黑錢，因為有賭場同埋係中共地頭

如果美國要搞9澳門，北韓只係會轉去新加坡/菲律賓做同樣嘅嘢

真？

我落手了結過

金正男個私生女係澳門讀過書

以前有 之後斷咗 係去到2019暑假有返

澳門個格蘭披治將澳門變成東方蒙地卡羅

新加坡夜賽將新加坡由轉機港變成旅遊城市

李生出錢搞吱吱吱，港豬表示做乜9封曬我啲路，星期日都要返工㗎

條仆街終於比人ban左?

真心問 香港好多野玩咩？
咪又係行街 睇戲 食飯 行山 行商場 唱下k

垃圾地方

之前去到撘的士 淨係收港紙但係找返葡紙俾我
屌佢老母臭閪 啲人知你係香港人啲態度閪撚到
啲街又好似大陸咁 打個風都會死人
除咗年年派10000蚊之外都唔知有咩好

無左嗰幾五毛講澳門啲 post正常左

我地通常都係去賭場行街shopping，
大時大節就會去香港玩或者外國旅行。

平時就靠批鬥香港人滿足每日心理需求
講咩話題都可以無啦啦屌鳩香港人
成日話香港人唔知足搞搞震
我心諗無撚曬賭場啲0門欖高薪荷官位又唔派錢
班垃圾仲唔變曬支聯會揼曬汽油彈咩

咁香港屈機好多

對比好多外國一線城市，香港面積係細好多，但可以做到世界頂級大城市，不論金融賽馬甚至以前製造業都係世界頂尖級，仲要d儲備能夠同一個國家匹敵

我就算比你澳門撻地大到好似香港咁，佢最多只可以做到黃賭毒世界頂尖，但講文化，人嘅修養同才能，佢地真係充其量只叫做一個靠做非法野搵到食嘅爛仔，同香港完全無得比，雖然香港都有大把人夠撈偏發達

澳門毒就冇乜 , 嗰邊一衰毒八年起步

係

其實氹仔已經填左好多。。。

之前去澳門賭2手
搭黑的
問司機澳門有咩玩
佢:冇架,食野/賭場,,你香港仲多野玩,

其實有無諗過就係第一點呢樣嘢搞到咁多人憎香港人
咁喺澳門找葡紙好正常 人地一定老馮有港紙喺身度？無港紙找又係度屌鳩人哋
利申：朋友開鋪試過

都2020年仲係度打飛機

你個名唔係紅字黎咩

冇錯，所以都有好多人黎左香港住，一去不回

痴線，泰國捉到販毒夠要打靶，咪又係咁多人做

澳門有邊到做到起家嘅係唔撈毒，崩牙駒洗米華甚至機械人，個個都係靠撈呢d起家，捉就一定只會捉細，唔通d大粒野會上身？澳門司法部仲要一定黑過香港班狗囉，成個地方都係靠撈偏同黑吃黑發達，情況就好似以前香港黑社會話事時代，成班地踎爛仔

依家唔輪到我哋笑人喇

做野都得

但間唔中減下壓黎澳門1日半日都好

老老柒柒, 點解澳門幣要同港幣掛鈎?

唔直接同美元掛鈎?

咁點解佢地咁鐘意收港紙
我諗住俾20蚊葡紙加50港紙條的士佬但係佢話佢淨係收港紙
同埋我冇屌鳩佢 我好有禮貌咁同佢講想佢找港紙
佢已經起撚晒鋼咁

多數都係即日來回

點ban架

因為銀行結算，樓宇買賣，股票交易，大金額使用貨幣為HKD

list 已 update

會員玄學大師詹惟中近日已被 BAM，
由於他的留言已被刪除，
現節錄部份留言(圖)以作紀錄。

玄學大師詹惟中
會員編號: #50328
註冊日期: 2016/12/2
死亡日期: 2020/5/13

[LIHKG] on9 + 0.5 LIST

仲有黃 雖然貴 但係以前d女好多好高質 服務又完勝香港

輕軌

咁呢樣就係個的士佬仆街 澳門9成的士佬都係賤撚過狗
大部份都做賭場比人炒出嚟揸的士
成班垃圾

屌錯巴打你 sorry

起我底

可悲人地做乜，香港咪仲嚴重，人地起碼無雙非

支持你同玄狗自己圍爐搞返個澳門連登日日笑港燦

其實有好多
時不時就捉到人
外數係外籍人，其次係香港人
特別係上年暑假
每個星期都拉到香港人運毒

唔係打飛機

上一代香港人係真心屈機，由專業製衣業地方成功改轉型做金融市場與時並進，呢一樣野真係可以打入世界史，我敢包單世界上好難再有多一個呢d地方出現，就算你話2020香港倒退緊，我地食老本都屈過世界上好多頂級一線城市，當然你話一兩年內比中共陰乾就另計

如果無賭場
澳門幫香港打工ja

係澳門好似里斯本

呢個真係世紀大笑話

因為中共去去除哂所有香港嘅殖民特色
之前啲皇冠郵筒都話要拆就知係政治考慮

之前試過2點船 晚8點船走
賭到唔夠時間
開頭心諗 幾個鍾乜都夠賭

中環本來好多（全部睇落都好似舊立法會），不過為咗發展拆撚哂。

年青人一樣買唔到樓(供樓
但未去到要租劏房

等你班香港人無歸屬感
將大家支那化

起得耐超哂支都算 仲要比黨錢營運

澳門紙值閪錢咩，仲要平過港紙少少，班撚樣好鐘意老馮要你1對1,佢收你港紙就應份，佢找澳紙比你都係應份，情況就好似班的士狗三毫子都幫你四捨五入做一蚊咁乞衣

金巴方便啲，鍾意幾時走就走。

邊度黎

澳門妹係幾多靚

你要咁計，其他地方都要咁計啦

仲有唔少北韓人同澳門人會喺對方賭場返工

聽講澳門人唔會食豬飽

試過夜晚11點無端端想去
即刻出發

總知離開香港,就好放鬆

吓 師兄有無去玩過呀 係乜女都有 日本都有 就係無澳門妹 人哋本地人做賭場就夠啦

天下嘅的士狗都係賤種垃圾
不過真心覺得大部份澳門人對香港人態度都唔友善
可能香港人真係閪得濟

當年冇咁嘅外匯儲備去維持換率
澳門係06年開放賭權先變到好有錢

sor唔係講沙圈係講緊真係澳門人

十幾萬人揸歐盟公民證已經葡萄左唔少香港人

淨係佢未起完條橋，買左架列車安置日本嘅費用，都夠起一條新路線。

大利來記就真係唔會有人食

做為澳門人我未食過

澳門人真係廢撚到閪咁，冇技術冇料，廢到條輕軌都要搵香港黨鐵去營運

Why 上次去先突登去食？

如果整大嶼山環島賽道

澳門消費高唔高, 社會工作平均月薪?對比香港

咁開心？

高香港一兩千
其實差唔多，你有料嘅專業人士一定喺香港

你做咗啲咩

至少20萬人有非澳門護照

真心
唔理澳門支唔支那
澳門政府真係好好多

消費差唔多，人工就睇你做邊行。
醫護金融公務員老師紀律部隊賭場嘅就高啲，
其他就byebye 同香港一樣低 15k-20k

我自己同身邊朋友都唔會去食
太貴啦

起底

: Where are you from？
: Macau.
: What？I haven’t heard that before.
: Errrrrr.......Hong Kong!........

C朗腳法似陳七

澳門幾好住，生活節奏冇咁急促

依家啲新移民係講 China

地盤呢?
姐係香港地盤平均1200~

+1
發覺啲所謂遊客必食嘅都無邊樣特別好
頂多咪食安德魯葡撻

佢真人應該心口有紋身

地盤通常請外勞，人工低好多。

放晒上嚟啦

我連葡撻都好少食。。。

被大陸召安收咗皮

垃圾基建，巴士得單層又細架

但唔係講笑
我每次黎都係夏天勁撚熱
澳門夏天真心熱過香港

佢細佬
同埋洗黑錢
我發夢見到

搭巴士真係好辛苦

睇呢排有個人工網
話荷20k 1日rdo 每兩個鐘放半個鐘break
心諗無技能都可以好易入呢啲位
我自己見過個呀姨又唔識講廣東話
英文26個字母都唔識都可以過到做荷
我都唔知點解會有公司請佢

個分別係你用其他地方咁計, 都唔會高得過香港.

講普通話就得

澳門人普遍學歷唔高，而家做荷高中畢業就可以，大陸學歷都承認
以前中三就可以做荷

啲路太窄，行唔到大巴士
依家最長最多嗰隻係12m
(有部掛接但極少出嚟

認得呢條友

香港係反共基地，中共極憎香港人，想搞殘香港人好耐
以前雜種狗未上台前都仲覺得香港有經濟利用價錢所以唔搞香港住
而家佢一上台，覺得權緊要過經濟，即刻開始殘害香港人大計（主要用黑警），不惜親手整死自己個金蛋都要搞到香港人雞毛鴨血以表達對香港人既憎恨

相反中共覺得澳門人聽話，又唔係反共基地，所以年年俾好多甜頭澳門人，除左年年派錢仲有好多福利，用黎做所謂既「一國兩制成功示範」仲順勢可以激下佢地最討厭既香港人

去普通餐廳講廣東話一定冇人識，一係賓仔一係大陸人。成間餐廳唯一一個識聽廣東話嘅係日本仔

韋拿踢法似我

早10年前賭業旺盛真係出黎做莊荷隨時搵2皮幾
反而大學生出黎先萬幾起跳.
D讀唔成書GE人就走曬去做莊荷,
仲要返去串鳩D中學老師話讀書有Q用咩

有個澳門朋友之前同金正男係鄰居，佢地有時放狗會傾下計，個朋友話佢包左好多女 同經常去賭

啲人又要係咁屌連登仔 但又要上連登

拆哂呀嘛
你睇吓中環啲舊相

但會唔會一樣唔載澳門本地/香港人？

把撚奶共城市一個

青島係咪都有？

咩人都載
全程的出的入都無屌過
個的士站係車等人

澳門係我見過最無生氣既地方
D人好似無靈魂咁, 行屍走肉

扮得唔似 啲口音好怪 一聽就分得出

其實呢樣嘢喺97前已經係咁

同香港啲狗一樣

澳門d親戚通常都係賭場／酒店／金鋪做
次次過去食飯都係上賭場上面d餐廳食
電單車多過人 黑的又仆街

感覺就係啲路同街好窄
但講真人哋啲建築真係保留得幾好，問題係個政府都幾垃圾，輕軌+天文台出晒事

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin好嗎

港共仲垃圾
靠香港人自救

客觀講，其實全世界都唔係好多地方以雙層巴士為主

啲menu仲勁多殘體字，唔係手寫，電腦print出嚟嘅都一樣

以前細個
好似剛剛19歲中七畢業
果時同班中學同學去澳門玩
就係book左舊葡京
成班fd落去坐𨋢落賭場，返上房果時見到個肥佬拖住條女
到今時今日都仲記得
條女粉紫色嬲屌裙
高跟鞋
屌那媽正撚到

林鄭：官到無求膽自大

澳門人好on9

當年2015年咪提出過逃犯條例法案，但立法會連審議都未開始已被撤回

//而近年，澳門特區政府亦一直聲稱正與內地當局商討包括移交逃犯在內的刑事司法互助事宜，更曾於2015年底向立法會提交《區際刑事司法協助法》法案，但後來離奇地主動撤回........//

澳門，係半個解放區，同廣東省睇齊

係少女體

咁正？

當年反離補圍下立法會吹屎眼即刻就縮左
點似林鄭咁勁揪

呢個真

澳門所有儲備交撚佢比廣東省投資真係正撚到呢

仲有樣野好搞笑
拎台灣(即係中華民國)passport去澳門有30日免簽

Lm

乜有咁細咩細過沙田咁多

吹屎眼最好景個時貪夠就拍拍羅柚走，留畀下任硬接支那肺炎

而家可能西環多啲

淨係交通都勁攞命啦

fced

你阿爸好似你

不過好多時行路都到

睇你用咩年代睇㗎姐，依加嘅香港緊係無咩英式建築啦

果隻叫「勇者源仔」嘅詹狗跟尾狗係依度蒲過頭喎

金正恩自己係咪係澳門讀大學

香港交通都死嫁，返放工又唔塞咩...地鐵又逼到屎窟撞棍

巴打，你之前果個 「勇者源仔」係詹狗嘅跟尾狗嚟

真，之前有澳門女仔fd係外國讀書都係叫自己係香港人

好可惜 以前真係好靚好靚

搵工易
人有錢
冇地鐵都仲頂得順d 巴士班次
塞車塞到咁都忍到
內街仲狹窄過香港，路難渣
小小社區可以包條馬路玩賽車
澳門黃業合法
反對聲音太少，冇得反
對香港又愛又恨

整條鐵路都爛尾
仲未有地鐵

屌你終於都bam咗 絲打好勁 錫曬你請受我一拜

其實平時買野都會用
因為啲鋪頭唔會回水比你
找都找葡紙比你
係啲人買貴野先用港紙

咪撚吹啦，佢一係有埋香港身份證
一係過別例子。

一係認澳門人一係認自己中國人啦
有邊撚個會認自己香港人

澳門治安差， 係咪叫共匪人搞， 然之後暗黑兵法

洗乜吹，n 年前，佢無香港身份證，卻自稱香港人，無講笑

講緊而家，唔好講三四十年前

完全封鎖咗，睇唔到

不過我諗依家澳門人依個身份多人識咗，就用澳門人自稱

我都係講緊5年前嘅事，算唔算耐呢

不過澳門人好nice，唔似澳狗詹狗咁

19區都不如啦

可能上一代仲會咁做，後生既身份認同感強仲邊會咁講，黃既都叫自己澳門人，藍既都叫中國人啦

無比美國郁 你知唔知因為匯業單嘢之後
澳門幣嘅Visa Master好多美國網都用唔到
PayPal又用唔到

要特登開張香港岀嘅港紙卡先得

唔係
佢好似係去瑞士讀

條友幾歲咁搞笑

你啱

十幾歲

不能理解

去賭下錢沖下涼幾爽嘅

普遍四十以上仇港
可能返工對襯d香港人都係仆街

我老母果堆好中意用桂枝黎形容你地

不過我覺得澳門人依個身份值得自豪呀
好似香港人咁

澳門同香港係兄弟

桂技係點解

岩，最後兩個仲以廣東話做母語既地方

打個風可以瞬間變第三世界國家

桂枝，即月桂枝，其香氣馥郁，古代就有一個詞牌叫《桂枝香》，此處暗取其「香」字之意。
因粵語中“香”有“死亡”之意——源自給死人上香。
故將“香”諱之爲“桂枝”，
桂枝仔，即「香（港）仔」也。

總之都係d屌尻香港人既稱呼

真心希望澳門人能夠明白香港人嘅困境

殖民政制就係外來者管本地人既體制。去殖化針對係個殖民者政治體制。咁澳門一早七十年代已經係中共去殖民，咁咪冇必要大聲再嗌去殖民化，中共用呢套野殖鳩緊你不知幾開心。香港都係一樣保留行政主導立會含撚兼唔民主既殖民體制。
陳佐洱話人心唔回歸，中共冇所謂，但一講去殖民化，咪等同喚醒大家留意返，中共依家就係拎晒成個港英殖民政治體制黎殖民香港。所以當時俾中共屌返轉頭。

細個第一次見到啲紙幣用少女體 心諗係咪認真

後生仔普遍就算唔支持都反對警暴
中老年果堆就2算啦，根本大部分都係大陸落黎

最少我地班後生都係企埋同一陣線

多謝澳葡政府係回歸前申請左世遺，如果唔係班沃門人實支持拆哂佢！

香港好多香港出世嘅雙非

多謝你地

我地要光復香港先澳門巴絲加油

嗰陣香港人發到豬頭咁，畀人趾高氣揚嘅形象都唔出奇嘅，但後生仔我諗比較啱傾

大家坐埋一條船冇話多唔多謝
你地死姐係我地都死

香港光復先可以持續影響其他地方

10. 失去自由但冇人care
為咗錢寧願做中共奴隸

澳門人出糧咪要用囉

喺台灣朋友面前拎張葡紙出嚟，即刻畀人話以為係假錢

佢地話香港人最中意郁d投訴就係為左果小小著數，冇錢又扮四條

有冇相睇？

同聲同氣係真，但都要小心唔好畀人用「同一文化」嘅外衣嚟滲透

好多澳門人以為自己係香港人但又唔敢屌政府

我老母係講緊賭場果d

冇錯，真人真係靚仔大隻

至少唔係好似果條澳狗所講咁

澳門人加油，我係香港人，我支持你地

賭得錢嘅教養都差咁啲啦

都係嘅尤其是師奶

可惜矮同弱智

想問下點樣以為自己香港人

幾時有得過去賭呀屌

我有朋友話佢去旅行都試過講自己係香港人

可能因為本地完全冇自己文化嘅象徵，十幾年前中國冇乜文化輸出，都要靠香港輸入，但又好難講香港文化係外來文化，於是就咁尷尬

等你過嚟貢獻庫房

早幾年有個何生伙記係個邊唔知點解死咗
後尾都壓住咗查唔到原因

想過都過唔到

D咩人黎冇自己文化又點，你係邊到出世就邊度人啦on99

咁想認不如認自己美國人

靚仔大隻要靠叫雞？

巴打都澳門人？

yup但而家喺海外

睇cctvb就以為自己香港人
識幾個澳門人比人問where do you come from就同人講香港 一係唔出聲 到派錢就大大聲話自己澳門人

我可以車你過黎
有兩地牌

澳門好多都係自己間屋出面圍住個籠
同坐監有乜分別

咁你又唔好講好多，人地聽落真係以為我地澳門人咁撚賤咁無身份認同要痴香港

咁樣幾好呀，曬衫又唔驚濕
又唔驚有人唔小心跳樓

真㗎
咁咪同平時笑支那撞咗字
桂枝貴支

可能我咁岩識既都唔敢認自己澳門人搞到我好反感 搭單問其實普遍澳門後生嗰班係咪偏向想過香港做野？

都要留14日驗疫

過黎我地澳門坐14日隔離監先啦！

【愛瞞報道】 【施政辯論｜運輸工務】輕軌經地底由新馬路至關閘？羅立文：冇可能 澳門地下下面乜鬼嘢都有

間選議員崔世平指若輕軌東線能夠以地下形式行駛，是否代表輕軌將來能夠興建由新馬路通往關閘的「輕軌中線」？另外間選議員葉兆佳關注本澳是否可用天然氣取代石油氣。

羅立文同時回應直指「冇可能」，他表示「澳門地下下面乜鬼嘢都有」，若要以天然氣取代石油氣，則需在全澳地底興建天然氣管道，又指「而家市民已經投訴有好多掘路工程」。

而對於輕軌中線羅立文則表示「我鍾意多啲車行落面（地底），唔行天橋；亦都鐘意人行落面，唔行行人天橋。但一講落面就好淒涼，乜嘢都有」。

澳門有微辣 香港有乜

平過珠海髮廊都有，去佑漢大把企街

小薯茄 呀冰童童麗英

唔係
反而接觸過好多由香港過黎澳門做野

澳門人唔夠香港人競爭？

唔係，本土已經大把賭場酒店高薪俾一d讀垃圾大學學位例如ba既澳門人做，另外有d朋友會覺得大陸比較多機會所以如果澳門冇相應既職位佢地會傾向去大陸

澳門去香港已經算外勞，有邊幾個澳門人夠班鬼佬鬥，有你留係澳門都有把機會又唔洗離鄉別井

其他行業唔知
酒店廚房真係比較多香港/大陸師傅做大佬

冇英國制度乜都假啦

澳門係世界小數黑社會攞正牌搵食既地方，基本上d中介疊馬仔貢獻左唔小GDP比馬交

唔算係無人care 只係換完血太快 想開始反個下已經完左

最特別係得2%既人識講官方語言？

洗米華唔放佢在眼內

多謝巴打

僭建你識條咩

生氣了

你有冇接觸過澳門人 邊有口音？
利申半個澳門人

我聽到有

有澳門幣但中意收港紙都好撚癲

澳門好撚藍 普遍唔關心政治 唔鍾意大陸但唔反共
個個用wechat 最緊要飲食去旅行
做賭場都可以有3萬一個月 樓價物價同香港差不多
但係 澳門人 小店都好有人情味
呢點香港感受唔到

有，冰🧊

睇過素顏未

唔係 感覺好安於現狀 冇香港人咁想出去生活

外國有乜玩 k都無得唱

咁可能係大陸移民後代 澳門好多外勞
黑工都唔少

講緊我啲friend

嗰條輕軌其實係依兩年香港人走去起先起得成

靚要介紹比朕寵幸

無咗賭就乜都無啦
香港無咗金融咁囉

為脫「歐殖」，改建成呢啲棺材盒建築
呢種審美嘅反感程度，用最惡毒嘅咒罵都宣洩唔到出嚟

真係幾癲下

澳門可以話係自願投降
不過葡萄牙管治係好廢 難怪

重建咗去 建築物填料庫

係林鄭當年出面呃啲人話會重建，到而家仲堆在填料庫都唔知會唔會已經用咗去填海

終審法院 (舊立法會大樓)
咁大棟就腳嘅地標喺中環度

不過無似澳門成條街咁嘅建築群

回歸前㗎，在大三巴果頭仲用緊果啲都係。

回歸後媽閣前地果啲回歸後揾大陸人砌， 砌完無幾年全部變咗爛石地， 而家換曬普通地磚。

點解澳門人講眼鏡唔會讀做“眼頸” 衛生局又會真係讀做衛生“焗”?

唔揾借口起過邊有得貪?
政治正確得嚟又可以有得自己袋

下, 所以你地會眼鏡真係讀個鏡字?
衛生局就一時時

就係話澳門人真係讀個鏡字 唔會香港式變調

唔係下話
我地都係讀個頸字WO

不過我地係講 禁制, 你地講"暗"制

笑撚左
但呢個真 去過西班牙有個city又係同澳門好似

揸住葡國護照仲使乜care澳門變成點

過珠海或者中山玩

不得不讚係葡式建築真係保留得好好 留番啲特色係到 以前過澳門好鐘意影佢啲葡式建築

港共清拆=唔想港人憶起當年嘅美好。
澳門保留=要澳門人憶起當年嘅不堪，中共嘅為佢地帶來改變。

其實真，人哋肯找俾你的確係因為可以食返你少少差價，但已經好過香港收人仔但一兌一嗰班

澳門的士狗黑過墨斗唔係新聞

freshgrad普遍都有20k左右 但我覺得澳門升嘅話都幾易

黎澳門通常都食葡菜
係葡萄牙冇嘅戈種葡菜

你講嗰兩個都係撈賭㗎喎 澳門撈賭好過毒多多聲 , 我曾經喺澳門幾年做過賭場 , 洗米華都係碼頭放數起家

不過啲澳門司法收錢就真既

即係同依家尖沙咀啲的士狗一撚樣，以前有強國客就唔撚載你過海又唔去短途又唔去，依家去邊度都俾你上車

唔講奶唔奶共先
咁樣做真係好無美感 好似將坐建築染咗鮮血咁

有錢派真係好正

認同基建垃圾
但巴士單層其實好正常
全世界都冇好多地方要double layer
同埋細唔細架好主觀喎 講真澳門路勁窄
咁大架反而轉彎戈啲位好麻煩
同埋重點係澳門多斜路（仲要係單行斜路）
細架啲會比較慳油
而人弘嘅路線就多數係平路 全部都大架巴士

要彈就係澳門啲巴士好撚嘈 四語廣播
啲人又閪 開撚住啲片睇又唔用耳機

有錢你賺唔賺？

不過國際影響力真係冇咩

E單野奶共澳門人都屌到仆街

不嬲講開禁制...
我真係唔覺澳門人有口音

反而香港人普遍懶音極明顯....

btw 懶音係錯 口音只係唔同地區嘅發音唔同
見到有啲香港人仲覺得係特色

口音其實正宗廣州人同澳門人同香港人都冇分別
但係用詞會有D唔同

好少聽到 最多講near hk.....

而家行舊區每次見到前面有兩條柱嘅舊樓（廣州式騎樓？）都會影一影相 百幾年樓齡嘅古董 買少見少

好肉酸 邊望到出面㗎

離一離題先，怒漢被ban,世界末日啦

無話吹棒澳門 但係今次武肺反應快過香港 起碼唔洗排口罩

5 ？

澳門不嬲同北韓關係千絲萬縷
之前被暗殺嘅金仔大佬金正男住咗澳門好多年
住喺南灣啲豪宅，長期出入貴賓廳
仲有間匯業銀行俾美國全球blacklist咗好多年但仲生存緊
因為有北韓資金往來
賭業真係好適合洗黑錢

澳門都好講？
依個地方發達背後害撚死幾多人？跳樓，家破人亡大把人
單一發展依靠賭業，讀唔成書果班個個做賭場金舖。
澳門人出名懶，做野慢

廢撚左佢用港幣算啦
連澳門人都唔想收澳門紙

讀得成書好似都冇乜嘢好做

講跳樓點都輪唔到澳門

認同呀，讀完書出到嚟人工仲低過賭場荷官，邊有人仲肯讀

詹狗入嚟講幾句啦 咦 好似俾人ban 咗

可惜澳門大部分人都藍到仆街 成日對住班腦殘好辛苦
利申：澳門狗一隻

匯業銀行

大部份上左岸就藍到發黑

嗰面 黑的 問題太嚴重
本地人都搞唔掂
呢樣嘢已經唔想去

有一段時間係嗰度做嘢
同啲 黑的 司機傾計

佢話分咗 2批司機
舊嘅就好啲 (揸咗幾十年)
新嘅全壞咁濟 (廿幾歲黑社會專湯客)

湯一次可以幾百一千
嗰日多豬仔可以過萬一日

點解問題可以持續冇解決？
個司機話條法例 捉到都係罰 $1000
湯 2單 豬仔已經回本
條法例係咸豐年前定落嚟
嗰陣罰 $1000 係攞命
但係而家都係罰 $1000

人地聽話又有廿三條
我地?成日俾人話祟英戀殖

你番大陸 去台灣 甚至去環尖沙咀旺角
睇到你唔睇啦

其實澳門既學術水平高唔高 ？

好唔得，以前台灣讀書嘅澳門人多過香港好撚多，近幾年香港人多咗好多，但未夠澳門人多
利申：台灣讀大學

你去fb 揾澳門高登，滿足你圍爐笑香港人、美國人、日本人etc

佢大佬

上年紀既本地人都仇港，有次問老母做咩咁憎香港人，佢答以前黎澳門既香港人好得戚態度好差之類，我話以前黎得澳門唔係賭就叫雞，點解會expect人地態度好佢即刻轉話題

拆剩一棟都仲好意思講？

仲有 大館
美利樓
高街鬼屋

其實香港唔少，不過分開好散。

反正都淪陷左

係
所以我覺得沃門冇香港咁反共
其中一個原因係本地人已經揸咗葡國護照
反正燒唔着佢哋
自然唔撚care

澳門好似因為之前啲老嘢暴動示威先開始派錢

澳門本地人得好少，成班大陸仔，藍到仆街都正常

放假無咩地方好去，悶到仆街呢

當年51遊行有個警察向天開槍，粒子陣飛左幾百米打穿左一個等緊紅綠燈既人個肺，所以為左平息民憤咪要做返D野

咪同上海一樣 不過冇咁發達同啲人鄉下仔冇文化 正正常常一個內地大陸城市 有乜咁din?

人唔笑狗都吠 威尼斯人似威尼斯呀